【動畫】巴基學生涉揸3女胸 女事主：佢好似揸緊嚿好大嘅泥

本報訊】葵涌石籬邨去年半個月內連環發生多宗街頭非禮案，多名夜歸女途人稱被人揸胸。警方不足兩周後拘捕一名17歲巴基斯坦裔男學生，稱男生警誡下招認犯案。

記者乜撚野文筆 對波好似泥呀？

可能係個女事主形容得差組

即係事主覺對自己對波似泥 ？

真係get唔明呢句，係個女事主講翻條叉仔既說話定點？